印度右翼發起反中示威, 燒毀中國旗與中國貨

屌

即係學緊中共反日果招, 係自己國家, 燒自己已經出錢買左既貨

應傾銷低價產品，譲中國制造rip

雖遠必誅 太近唔誅

印度支那都係垃圾國家